其實波台先係最多愛國糞青

冇記錯之前有記者問d 球迷點睇噓國歌，有幾個都話噓國歌唔係咁好

事實證明大撚把睇波既人都愛國